廣東省復工前人流擁入 新增確診數目大升中

廣東省衛健委公布，截至2月2日24時，全省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例683宗。2日當天全省新增確診病例79宗(上日新增確診病例84宗)。

昨日新增確診病例中，深圳市30宗、廣州市14宗、珠海市10宗、惠州市5宗、中山市4宗、佛山市4宗、東莞市4宗、汕頭市3宗、汕尾市1宗、梅州市1宗、茂名市1宗、江門市1宗、潮州市1宗。有2,660名密切接觸者正在接受醫學觀察。

相關內容人民幣中間價下調373點 報6.9249創三周低

累計報告確診病例中，深圳市226宗、廣州市189宗、珠海市51宗、佛山市43宗、東莞市31宗、惠州市28宗、中山市25宗、汕頭市17宗、湛江市14宗、陽江市10宗、肇慶市7宗、梅州市7宗、清遠市6宗、揭陽市6宗、韶關市5宗、汕尾市5宗、茂名市4宗、江門市4宗、潮州市4宗、河源市1宗。男性331宗，女性352宗，年齡介於10月齡至86歲之間。

截至2月2日24時，在院的669宗確診病例中，危重20宗，重症57宗，普通型592宗。新增出院2宗，累計出院14宗。無死亡病例。

復工就死人
延遲復工就死經濟

聽講有啲公司講明唔請河南人

而家一定唔請湖北

林鄭想香港爆左先封 再擺一副封唔封又咪一樣款

香港都一樣 大把大陸人返香開工

唔延長假期？唔開工冇錢啦？

延咗一個星期啦

北上廣深2月10

尤其地盤啊
有d地盤公司話唔俾單程證人返工14日住
唔知14日後點L算
直接炒又唔敢 on9地盤公司

返地盤嗰班日日同大陸工人迫巴士好易中招

復下唔復下就兩樣都死

地盤佬本身都愛國愛黨多

支那只有騙子係真。

正常應該今日開

兩難
再唔復工 堆工廠會玩完

本身堆廠佬呢2，3年
就捱得好辛苦

長期唔復工 堆訂單一走 就唔會返到轉頭

無論如何
貿易戰+武漢肺炎

今年強國廠 應該死一半

社科院預計第一季經濟增長6%

尋日已經好大鑊

唔撚係啊嘛
同香港一河之隔既深圳已經確診226宗

香港每日有幾萬人往返深圳

今次共產黨真係捉蟲入屎忽

支国身份證有得對
冇得呃

支持支持
快D返工啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底